\newpage\section*{Anhang: }
	\subsection*{Theorem XI.1:}
		Für allen ein-elementigen Alphabete $\Sigma_1$ gilt:
		\[ PCP(\Sigma_1) \text{ ist entscheidbar.} \]
		\begin{proof} Sei $\Sigma_1$ ein beliebiges ein-elementiges Alphabet. Wir setzen nun hier o.B.d.A $\Sigma_1 = \{a\}$ \\
			Nun kann ein eingegbenes PCP folgendermaßen überprüft werden:
			\begin{align*}
				&1. \spacer \text{Gucke ob es nun ein Paar $(u, w)$ mit $|u| = |w|$ gibt. Falls ja, gebe $1$ wieder.} \\
				&\tab \text{(klar berechenbar)} \\
				&2. \spacer \text{Gucke ob für alle Paare $(u, w)$ gilt: } |u| \leq |w| \text{ Falls ja, gebe $0$ wieder.} \\
				&\tab \text{(klar berechenbar, da es nur endlich viele Paare gibt)} \\
				&3. \spacer \text{Gucke ob für alle Paare $(u, w)$ gilt: } |u| \geq |w| \text{ Falls ja, gebe $0$ wieder.} \\
				&\tab \text{(klar berechenbar, da es nur endlich viele Paare gibt)} \\
				&4. \spacer \text{Gucke ob es $i,j \in \mathbb{N}$ gibt mit: $|u_i| < |w_i|$ und $|u_j| > |w_j|$} \\
				&\tab \text{Falls ja, gebe $1$ wieder, da nun für diese $i,j \in \mathbb{N}$ die Folge mit:}\\
				&\tab \text{$|w_i| - |u_i|$ $i$s und $|u_j| - |w_j|$ $j$s eine Lösung darstellt. Dies ergibt sich daraus, dass das erste Wort dann} \\
				&\tab a^{(|u_j| - |w_j|) \cdot |u_i| + (|w_i| - |u_i|) \cdot |u_j|} = a^{|u_i|\cdot|w_j| + |w_i|\cdot|u_j|} \text{ ist und das zweite Wort dann} \\
				&\tab a^{(|u_j| - |w_j|) \cdot |w_i| + (|w_i| - |u_i|) \cdot |w_j|}= a^{|u_i|\cdot|w_j| + |w_i|\cdot|u_j|} \text{ ist} \\
				&\tab \text{(auch klar berechenbar, da nur endliche viele Paare betrachtet werden müssen. Genau} \\
				&\tab \text{genommen muss hier noch nicht einmal etwas berechnet werden, da diese Paare existiern müssen,} \\
				&\tab \text{nachdem die ersten drei Sachen überprüft wurden.)}
			\end{align*}
			Somit kann für ein gegebenes PCP über $\Sigma_1$ eindeutig berechnet werden, ob dieses lösbar ist. Daher ist $PCP(\Sigma_1)$ entscheidbar.
		\end{proof}
		